{Ahoj Michale,}<dt>  Jak se máš?  Každý den já studuju češtinu v Karlový {U|u}niverzitě.  Škola zacina v 9:00 do 13:00.  V 18:00 hodin jsem doma posloucham hudbu na rádio.  V útery v 20:00 divam se na televize.  V středa v 19:00 dělám domácí ukol.  V čtvertek v 17:30 jdeme do kino s Evou.  V Pátek v 15:00 do 18:00 jdu v supermarketu na nákup.  V sobotu v 13:00 jdu na výlet na hrad Karlštejn.  V neděli 15:00 hraju tenis.
 
{Měj se hezky!}<dt>  Ahoj!! Čau!
